電影導演李安當年係用咩方法居留美國?

是咁的,
小弟最近做緊移民美國嘅資料搜集,
上一個post見大家話移民美國難過登天,
唔知有無人考究過李安當年係點樣居留美國?
我見佢WIKI到寫大學畢業之後一直待業,
然後佢娶左一個同樣係台灣留學生嘅老婆,
應該都唔乎合居留美國條件?
求指教

讀書

我上一個post問留學移民美國, 但所有人都話此路不通

留左幾耐？
係唔係偷偷地留耐d

以前移民政策邊有咁嚴

李安當年應該係合法居住, 因為佢有去搵工
至於我就未留, 我仲研究緊有無合法方式居留

你貼錯post

唔通真係咁 ?

呢D野唔喺應該問移民局咩?
連登仔幫唔到你wor

以前bno都轉到bc

除左H1B 就只有讀書其間搵個人拍拖結婚最「合法」

我見李安個case係佢老婆都係留學生,
不過佢就讀科學,
如果老婆係拎H1B/ 綠卡,
老公可以留底美國居住?

我想睇下有無經驗者指教下姐

老實講, 我就算問移民局都係俾D官腔答案我

移民居留政策不嬲都會跟著時代而變
李安嗰時同而家點樣比

係呀
Dependent 可以留低

但係老公咁樣可以有埋工作簽證 ?

李安個年代唔知
不過2015打後dependent H4 visa可以返工

好葡萄